有狗隻直接射煙落民居

文宣巴打注意 狗隻直接射催淚彈落民居
好嚴重
source：蘋果日報直播

Nice shot

推

鄺神直接衝上去搵指揮官

屌緊佢附近有安老院

好撚癲

警察催淚彈疑似射中老人院!!

射又射唔準 廢警

又失分

cls

警察射催淚彈疑入老人院!!

黑警包裝成市民挑釁在先

估唔到80幾年前日軍亂放彈射民區今日會香港上演

催淚彈射至民居/安老院

All miss

推 推推

開唔開冷氣都照吸到

呢班已經無哂任何生物特徵

保持冷靜
唔好入村
適當時候走